岩岩返工就疾親個同事

見個同事好down,諗住搞下爛gag,點知疾親佢
有心做壞事
我諗我有排受

有冇人誰過